打黑警就告襲警，唔打黑警就告暴動罪，泛民左膠總係鍾意要求市民向失敗又大罪既路向前進

有機會既唔做，專做d注定失敗既行為